基督教信仰分享頻道

此獸又強迫所有嘅人，無論大小丶貧窮富貴丶奴隸或自由人，喺佢哋右手同額上蓋印。印就係嗰隻獸嘅名或代表獸名嘅數目；冇此印記嘅就不能做買賣。

啟示錄 十三章16-17節（新廣東話版）

全人類奴化 - 聖經又中

想番教會番，請問有門路推介嗎

安心出行

你之前有冇返過？定本身唔信但想接觸？🤔